%this is app_a1_field.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=1)
%1.1
%&& Die gesamte Oberfläche muss Outdoor aus einem der folgenden Materialien bestehen:
%&&& Rasen
%&&& Kunstrasen
&& Die gesamte Oberfläche muss je nach Saison aus einem der folgenden Materialien bestehen:
&&& Outdoor:
&&&& Rasen
&&&& Kunstrasen
&&& Beach:
&&&& Sand
&&& Indoor
&&&& Sportboden
%1.2
&& Eine umgebende Begrenzungslinie kann mindestens drei (3) Meter von der Seitenlinie entfernt angebracht werden. Alle Personen aus den aktiven Teams müssen während des Spiels außerhalb dieser Begrenzungslinie bleiben. Eine zweite Begrenzungslinie kann mindestens zwei (2) Meter von der ersten umgebenden Begrenzungslinie entfernt angebracht werden. Alle anderen Personen, außer Offiziellen, sowie alles Material und Gegenstände, müssen während des Spiels außerhalb dieser Linie bleiben.
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{field.jpg}
\caption{Spielfeld mit umgebenden Linien}
\end{figure}
%1.3
&& Der Abstand zum nächsten Objekt außerhalb des Spielfeldes muss mindestens zwei (2) Meter, besser drei (3) Meter betragen. Werden diese Abstände unterschritten, so muss dies explizit beschrieben werden. Schutzmaßnahmen sollten wenn möglich getroffen werden.
&&& Wenn eine zweite Begrenzungslinie genutzt wird, wird die Distanz für eine Sideline-Viola\-tion nach Regel 2.7 von drei (3) auf fünf (5) Meter erhöht.
%1.4
&& Die minimale Distanz zwischen zwei nebeneinander liegenden Feldern muss zwei (2) Meter betragen.
&&& Wenn die Distanz zwischen zwei nebeneinander liegenden Feldern weniger als vier (4) Meter beträgt, dürfen sich pro Team maximal drei (3) Nicht-Spieler zwischen den Feldern aufhalten. Keine weiteren Personen oder Gegenstände, außer Offiziellen, dürfen sich zwischen den beiden Feldern aufhalten.
%1.5
&& DFV-Offizielle müssen jede Verringerung der Distanzen der Begrenzungslinien, sowie der Distanz zwischen zwei Feldern oder der Feldgröße genehmigen.  Um ein Feld in einer kleineren Umgebung zu markieren, darf eine Ausnahme beantragt werden um die Feldgröße zu reduzieren. 
&&& Outdoor 7vs7 auf Rasen / Kunstrasen
&&&& Die Breite der Felder beträgt siebenunddreißig (37) Meter und die Länge einhundert (100) Meter.
Die Länge der Endzone beträgt achtzehn (18) Meter.
Der Abstand von der vorderen Endzonenlinie bis zur Brick-Markierung beträgt achtzehn (18) Meter.
Die Brick-Markierung befindet sich mittig zwischen den Seitenlinien.
&&&& Die minimale Breite der Felder beträgt zweiunddreißig (32) Meter und die minimale Länge neunzig (90) Meter.
&&&& Bei Feldlängen von einschließlich sechsundneunzig (96) bis einhundert (100) Meter werden nur die Endzonen verkürzt, die Zentralzone bleibt vierundsechzig (64) Meter lang. Bei einer Feldlänge von sechsundneunzig (96) Meter sind die Endzonen also sechzehn (16) Meter lang.
&&&& Bei Feldlängen von neunzig (90) bis weniger als sechsundneunzig (96) Meter soll die Länge der Zentralzone zwei Drittel der Gesamtlänge und die Länge jeder Endzone ein Sechstel der Gesamtlänge sein. Beim Minimalmaß von neunzig (90) Meter wären die Endzonen jeweils fünfzehn (15) Meter und die Zentralzone sechzig (60) Meter lang. Bei einem kürzeren Feld sollen die Brick-Markierungen trotzdem sechsundvierzig (46) Meter von der anzugreifenden Endzone entfernt sein. Beim Minimalmaß von neunzig (90) Meter wären die Brick-Markierungen also vierzehn (14) Meter von der näheren Punktlinie entfernt.
&&& Outdoor 5vs5 auf Sand / Rasen / Kunstrasen
&&&& Die Breite der Felder beträgt fünfundzwanzig (25) Meter und die Länge fünfundsiebzig (75) Meter.
Die Länge der Endzone beträgt fünfzehn (15) Meter.
Der Abstand von der vorderen Endzonenlinie bis zur Brick-Markierung beträgt fünfzehn (15) Meter.
Die Brick-Markierung befindet sich mittig zwischen den Seitenlinien.
&&&& Die minimale Breite der Felder beträgt fünfundzwanzig (25) Meter und die minimale Länge siebzig (70) Meter.
&&&& Bei Feldlängen von siebzig (70) bis einschließlich fünfundsiebzig (75) Metern, werden nur die Endzonen verkürzt, die Zentralzone bleibt fünfundvierzig (45) Meter lang.
&&& Indoor
&&&& Die Breite der Felder beträgt zwanzig (20) Meter und die Länge vierzig (40) Meter.
Die Länge der Endzone beträgt sechs (6) Meter.
Der Abstand von der vorderen Endzonenlinie bis zur Brick-Markierung beträgt acht (8) Meter.
Die Brick-Markierung befindet sich mittig zwischen den Seitenlinien.
%1.6
&& Offizielle dürfen die Aufenthaltsorte von Teams auf bestimmte Bereiche oder auf eine Seitenlinie einschränken.
%1.7
&& Optionaler Spieler*innen-/Offiziellenbereich:
&&& Begrenzungsbereiche dürfen auf beiden Seiten des Feldes für nicht-spielende Unterstüzter*innen, Ausstattung und Offizielle angebracht werden.
&&& Die begrenzten Bereiche sollen an der Mitte der Seitenlinie ausgerichtet sein und fünf (5) Meter von der Seitenlinie entfernt sein. sie sollen fünf (5) Meter tief und vierundzwanzig (24) Meter breit sein.
&&& Der Offiziellenbereich soll vier (4) Meter tief sein und sich in der Mitte der Begrenzungslinien befinden.
&&& Jedem Team wird ein Bereich des Begrenzungsbereiches auf jeder Seitenlinie zugewiesen.
&&& Sämtliche Ausstattung muss im Begrenzungsbereich platziert werden.
&&& Alle nicht-spielenden Teammitglieder und zwei Trainer*innen pro Team (eine*r pro Seitenlinie) dürfen sich außerhalb des Begrenzungsbereiches aufhalten, müssen jedoch währen des Spiels hinter der Begrenzungslinie bleiben. Alle nicht-spielenden Unterstützer*innen müssen während des Spiels im Begrenzungsbereich bleiben.
\end{easylist}
